發覺每次所有搞狗車片都好振奮人心

你地仲未明？千其唔好再搞狗車！

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

推

唔係話想捉鬼
但係佢背囊係唔係有閃燈

有 9成鬼

有閃燈一定係鬼 因為佢都驚俾人射死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

燈係後面，鎗係前面